---
title: "Prima di tutti<p>"
date: 2005-07-06
draft: false
tags: ["ping"]
---

A scoprire che Apple passava a processori Intel non è stato il Wall Street Journal<p>

Ricapitolando: Steve Jobs ha confermato che, per una volta, i rumor erano veri il 6 giugno 2005, al discorso di apertura della Worldwide Developers Conference di Apple.<p>

Il Wall Street Journal ha anticipato la notizia il 22 maggio, praticamente due settimane prima, nella sua rubrica Heard on the Street (sentite in strada).<p>

Ma Paul Thurrott, di WindowsItPro, ha battuto tutti sul tempo e non di poco, con un <a href="http://www.windowsitpro.com/Article/ArticleID/46175/46175.html">paragrafo sul suo blog</a> datato addirittura 26 aprile. Oltre un mese prima.<p>

<em>Questa è bizzarra, ma a pranzo abbiamo sentito che Apple non è contenta di come va la produzione di chip di Ibm e passerà a chip Intel quest&rsquo;anno. Sì, seriamente.</em><p>

Notato che, dei siti di pettegolezzi, nessuno ci è arrivato? Oramai sono buoni giusto da guardare sotto l&rsquo;ombrellone, assieme alle foto del matrimonio di Anna Falchi.<p>

<a href="mailto:lux@mac.com">Lucio Bragagnolo</a>